奴性重 請病假都要度期

唔病都唔知自己奴性極重
病咗一星期
又喉嚨痛又傷風又咳
成個星期因為呀姐放假自己唔敢行開 因為我係backup佢（kind of
到佢琴日返黎
我今日先敢睇醫生拎病假
醫生仲要比兩日我
搞到我唔知點同呀姐開口
諗咗勁耐

諗諗下真係發現自己奴性極重
比埋條命你

有種矛盾係明知工作不應訓哂身去做都會控制唔到咁好多憂慮

（但老闆都依然係會唔滿意你請病假

自願做狗唔會可憐

公司冇話冇咗邊個唔得 係冇咗出糧畀大家嗰個唔得
所以老細永遠是對的
別把自己看得這麽大

辭工啦

不過奴性重既人轉新工後結果都一樣

你啱！

你好啱！責任心太重 做開嘅野唔想令其他人多咗workload要佢跟

公司你有份？

公司有個同事奴性重到病到嘔仲返緊工
拎住個膠袋係個位嘔都嘔肯請病假

呢個我又做唔到